# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-18 17:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/units/thermal.rst:2 bc7fe46db86547e6ae6654e33f0c1d4c
msgid "Thermal Unit"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:6 5d4e5b9379bd496c9d248d0a6e13f88f
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/units/thermal.rst:8 a0cf7af44a714ea3b7e7e90e22dc6318
msgid "|ThermalUnit|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref c145d72f83484c24aeb93b20912c9f70
msgid "ThermalUnit"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:12 41da890e539a4cbba94ed3195b161d5f
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例"

#: ../../en/units/thermal.rst:15 ../../en/units/thermal.rst:34
#: a0cf7af44a714ea3b7e7e90e22dc6318
msgid "Thermal Imaging"
msgstr "热成像"

#: ../../en/units/thermal.rst:17 3e627941bc364e87bd084f40c0bb6208
msgid "Open the |cores3_thermal_imaging.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |cores3_thermal_imaging.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/thermal.rst:19 ../../en/units/thermal.rst:36
#: 4f44ba3ca7b94acbad0cccbd06b11e1d 703d4ebef9c247eb8dc39e96e6091676
msgid ""
"This demo uses the M5Stack UnitThermal module to implement a basic "
"thermal imaging function."
msgstr "案例使用 M5Stack 的 UnitThermal 热成像模块，实现了一个基础的热成像功能。"

#: ../../en/units/thermal.rst:21 48c9b35685664a1b92a5e03e31f7b3ad
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/units/thermal.rst:23 fdabf6cb980543c8832d406f67b256eb
msgid "|cores3_thermal_imaging.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:25 d9f19383c02f4618a4fd92275c0bf4ca
msgid "cores3_thermal_imaging.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:25 ../../en/units/thermal.rst:44
#: cd877ab3f79d432fba27195586e22f74 e14ff46f2f824318a9cec6accfd48e21
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/units/thermal.rst:27 ../../en/units/thermal.rst:46
#: bcb0c67786cd4d71ae0aadc04f0ffd82 cfd3d7117e714caea1dffbfcc422bd74
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/units/thermal.rst:31 a5e2842060fc46babc476a3cd1192b77
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../en/units/thermal.rst:38 6ba32736e8da4f8e9598fb40b121f972
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/units/thermal.rst:50 9d2ed7ec80424eaf9aa29cfffa9568f0
msgid "class ThermalUnit"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:53 38d16677c6ca4d879630ff1857ca3fb0
msgid "Constructors"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:57 aaa3ad4cad2c43a9a1d4ccebff4a364a
msgid "Create a ThermalUnit object."
msgstr "创建一个 ThermalUnit 对象。"

#: ../../en/units/thermal.rst 398b68e2642e4710b70a01b79d15ffaf
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:59 7dfac2416a5c421e84b57388319b64be
msgid "the I2C object."
msgstr "I2C 对象"

#: ../../en/units/thermal.rst:60 6b5b423451bb4c6a86e913e28a218934
msgid "the I2C address of the device. Default is 0x33."
msgstr "I2C 地址，默认为 0x33。"

#: ../../en/units/thermal.rst:62 ../../en/units/thermal.rst:78
#: ../../en/units/thermal.rst:89 ../../en/units/thermal.rst:100
#: ../../en/units/thermal.rst:114 ../../en/units/thermal.rst:125
#: ../../en/units/thermal.rst:136 ../../en/units/thermal.rst:147
#: ../../en/units/thermal.rst:158 a1fe0b7c2d7a481584c8073be8a82780
#, fuzzy
msgid "UiFlow2:"
msgstr "UiFlow2 应用示例："

#: ../../en/units/thermal.rst:64 42f39f2a388242678d2a8149a41ea39d
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:7 d9f19383c02f4618a4fd92275c0bf4ca
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:70 525de889e6574bb697320f12330119ea
msgid "Methods"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst dd54baf661714529afbf100e747cb51d
msgid "type"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:74 ../../en/units/thermal.rst:85
#: ../../en/units/thermal.rst:96 ../../en/units/thermal.rst:121
#: 82effad1898b42d9a7bc3d7c27c239b1
msgid "float"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:76 2099433d9cb24bc5ba7f5adf0a2931eb
msgid "get the max temperature."
msgstr "获取最大温度/"

#: ../../en/units/thermal.rst:80 7a3f0752ccca4584bf6fa3d8028e1605
msgid "|get_max_temperature.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:9 e05ad7e263f24cfcb07cc9070416f22e
msgid "get_max_temperature.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:87 a677f604f6e3446392df408290ac5a57
msgid "get the min temperature."
msgstr "获取最小温度。"

#: ../../en/units/thermal.rst:91 ef776a1c464e40af9dcf16d25aa9b456
msgid "|get_min_temperature.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:13 a16e7969c36b424598588200d3841315
msgid "get_min_temperature.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:98 570ff3eeb4fc4b66ba9cb54f6a927d11
msgid "get the midpoint temperature."
msgstr "获取中间温度。"

#: ../../en/units/thermal.rst:102 f14e82d4c59b479cb4b00d3dd689a8ed
msgid "|get_midpoint_temperature.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:11 9334a8f0aa264c8dbfbc1105b6d3125e
msgid "get_midpoint_temperature.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:107 3dade066921a4f0793e747aef5ebbe3b
msgid "get the temperature of the pixel at the specified coordinates."
msgstr "获取指定坐标像素的温度。"

#: ../../en/units/thermal.rst:109 0e7e2fc443034680a973f4ae86ededab
msgid "The x coordinate of the pixel."
msgstr "坐标 x"

#: ../../en/units/thermal.rst:110 4f66dbb70ac74d67965779304533ecec
msgid "The y coordinate of the pixel."
msgstr "坐标 y"

#: ../../en/units/thermal.rst fee9d1ebffba40c0a2e6e78c81055299
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:112 ea0890d152a64b22b1068d0feb01d8fb
msgid "The temperature of the pixel."
msgstr "指定像素点的温度"

#: ../../en/units/thermal.rst:116 99fa11ec585f4f148b18f7a08b045504
msgid "|get_pixel_temperature.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:15 2fd6e0e9f96c476988b85db0488333ae
msgid "get_pixel_temperature.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:123 77de2c6393d740058f3301fea6fbbb57
msgid "get the refresh rate."
msgstr "获取刷新率"

#: ../../en/units/thermal.rst:127 95e3b3512d654b5ead1e80da50ded998
msgid "|get_refresh_rate.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:17 14e4617834a24eab957158065237530c
msgid "get_refresh_rate.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:132 aaf3d261367944f9b59b4bf0e2f5699f
msgid "get the temperature buffer."
msgstr "获取温度缓冲区数据。"

#: ../../en/units/thermal.rst:134 ../../en/units/thermal.rst:156
#: eb9b33e2888740b583d86e72f9a4c2dc
msgid "The temperature buffer."
msgstr "温度缓冲区数据。"

#: ../../en/units/thermal.rst:138 46b14f1531de4a0f9192adb9b4b693c5
msgid "|get_temperature_buffer.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:19 c95ada778d6d47a6994f3a2dde6d5280
msgid "get_temperature_buffer.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/thermal.rst:143 34247d27c1db4ab59f0f43ab8538cd4e
msgid "Set the refresh rate."
msgstr "设置刷新率。"

#: ../../en/units/thermal.rst:145 55e2c91dac6140a493e20a4bfca84994
msgid "The refresh rate in Hz."
msgstr "刷新率 Hz。"

#: ../../en/units/thermal.rst:149 03be5d9e4a13442ea8ebcd93cd348c62
msgid "|set_refresh_rate.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:21 07985e6e0fcc4e74ae3c89462339510b
msgid "set_refresh_rate.png"
msgstr "设置刷新率。"

#: ../../en/units/thermal.rst:154 9419c062d24b40419bfe274d0bc7d7ff
msgid "Update the temperature buffer."
msgstr "读取更新数据到温度缓冲区。"

#: ../../en/units/thermal.rst:160 99e425a7735245399f5190776fc69ab4
msgid "|update_temperature_buffer.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.thermal.ref:23 42b4062cf981411ab6abdf1a3374e173
msgid "update_temperature_buffer.png"
msgstr "读取更新数据到温度缓冲区。"
